恭喜新世界第一個被抄家

我真係恭喜你呀

交保護費

咩事？

冇記得，新世界係all in林奠上台，最親政府反而最快被抄家

Condom

幾時到農地王四叔？

四叔：玩咁大

以小博大，恆基以前都試過，博政府起好附近啲基建設施

傻西政府仲唸住咁樣有用，你收地起樓咪又係幫堆大陸狗
還唔還得番咁多條手足人命俾我

300萬呎農地者係有幾大?

你地都on9
農地唔值錢架
捐左佢換其他利益班地產商笑到傻啦

唔夠呀

咁捐晒佢

同政府傾掂數 收地就值錢 你先on99

大約23000個龍床盤

一萬個300呎單位

四叔間公司 一早放左黨友係到做針啦

間公司遲早都俾共狗食埋 等做土共回血劍啦

大約32個香港大球場咁上下

起出嚟俾新移民，關我撚事？

依間係新世界wor

可以起居屋

4叔跟多你一倍
以表效忠

維園約200萬呎，姐係約1.5個維園

為國捐軀都好正常吧 ?

不足28公頃, 佢專登用呎扮到好似好多咁

鬥地主2.0

我要真普選，你就俾地我，屌你老母呀？

屌 記錯tim 不過我諗四叔都要嘔地了

Why not both

中資地產商囤最多地
但中共先迫港資去捐地
大家明未？宜家係搶啊

咁好細，三個盤左右？

吹到捐左個元朗共和國出黎咁

中資係有，但少過四大地產商好多

300萬呎 , 1千蚊呎
都30億啦, 雖然之後油水可能仲多!

農地改用途攪左十幾年都攪唔到呀
根本起唔到住宅
而家索性捐晒佢

你地就話佢俾人抄家 笑死

班牛屎佬仲唔捐地

打土豪 分田地

捐最入最唔就腳既就政府要起基建

有地積比嫁ma

一千尺 一間村屋大小
3000間村屋 十幾二十條村咁上下範圍

Exactly

單層單位？

太天真喇

雞扒妹抄家？

真係除左恭喜之外都唔知應該講咩好

捐完改用途起樓 做承建商

你就on9 政府搞基建配套

發展新市鎭就好值錢

比你都唔要？

中共不嬲都係咁都對D土豪 比着舊時李嘉誠個堆死撚左10世

要乘plot ratio

農地？問過鄉黑未？

300萬呎~=278700平方米
參考: 維園面積190,000平方米

當估值10000/尺計, 300億啦。

抄你個頭
派彩黎架

四叔最多新界地

5000一尺就差唔多

香港荒廢農地有3794公頃
呢度計番1%都唔夠
喺度玩數字遊戲

Sorry,頭獎未到

最後結局鄭氏要全面退出香港地產業
國企陰乾新世界

似係用黎交換起基建

唔係新鴻基咩 佢被迫安插個非家族嘅人(中共黨委)入非執行董事

點同股東交代？

對地產商黎講好少姐

文宣組
場運動愈耐，愈多著數

邊度算係抄家
舊時啲農地好平
七十年代講緊廿幾萬一塊幾萬呎地

如果佢唔捐地出嚟
土地收回條例之後
一樣收唔到大錢

300萬尺用哂黎種票

屌 個少少地

住臭港，不了

光復香港

大約係6億價值左右。

打到地主佬噴裝

近排政府推空置稅
搞鳩地產佬

某班地產佬。近期好想賣哂空置單位
不停帶鴨仔團

政府揸緊春袋

會有更多

300萬呎地 地積八至十倍
即係可建積面面積三千萬呎？

唔知其他地產商會唔會跟

截至2018年底，新世界有約1,700萬方呎農地，是次捐地佔其農地土儲約18%。若果以地政總署今年4月起每呎農地補償1,124元計算，等於新世界捐出33.7億元。

不過隔離POST有巴打覺得
話佢揀埋D偏遠地捐
然後等政府起路起基建令佢附近其他地升值
我都覺得有機

D地產佬大撚把錢啦

唔洗起路?

我捐地俾政府
政府唔該你同我起返條路駁通佢
咁我其他地皮就fat fat

無記錯4叔早幾年都講過想咁玩

有冇睇過大軍閥呀 反抗既人敵人先會怕 聽話既狗先會比殺

啟德體育園加航天城嗰度幾多億自己計啦，而家捐少少出嚟遲d 又有著數啦

咁冇誠意咁要再捐多d

差左未有吋

冇得唔跟, 唔效忠就係亂黨

鬥地主

雞排妹有顧過股東架咩？

打土豪分田地

當你用一半範圍起路 個層樓都唔會得兩層啦

奸商股東都係利字開頭，你荒死錯人咩?
農地ex gratia 先幾百蚊呎
而加見成渣死貨，掉走啲慳管理費咋
仲有得拎吓廢佬光環

起完樓1人派1間都仲可能塞得住中立/淺黃既

抵

睇到佢個笑容 都知價唔價錢

點解叫雞排妹？

填到去海南島都唔夠

呢d係真土豪
打大佬

渣地產股係咪含得撚？

以為咁就可以止步制亂

今日十四號喇，大家都要同倪家交數

我諗起竊聽風雲3有幕話農地係要黎種野，唔係要黎起樓。

就算今次300萬尺，每日150， 要幾多個300萬尺先夠

傻啦，實有補償，利益輸送，但唔會擺上檯面

捐地都要比連登仔屌

睇圖都覺得佢個春袋俾人鍊實左

SHK 呢？
快啲抄撚埋佢哋家

又交通 又社區設施 fatfat

仲諗住香港人有得份？
起哂做公屋， 塞滿新移民
一個單位種15票

政府放水地產佬一定平價投到高價地，國企承建商有錢賺，政府又可以完全穩定政權
真香港人輸10個double

係36億

根本冇可能夠，世界上冇一個地方只係瘋狂起樓而冇其他設施同空間

光復香港就有地出現
繼續光復就冇死

班友係咪未讀過六國論

他們太天真了

連登仔好高要求

要塞住班中立/淺黃 除左派錢派樓 政府都唔會識得做d咩

打土豪分田地
支持共產黨 自然要捐晒自己成副身家啦

一定私人房屋塊地補返or周邊設施畀返新世界

佢玩完了

日日150個都要住架嘛

又係度打經濟民生牌去轉移視線

發展丁屋就有份

捐左32個香港大球場

起樓幫香港人上樓由頭到尾都係一個偽命題，今年屍政報告話集中火力處理房屋問題直接d 講就係就由人口政策殖民方式去溝淡香港人總之正苦講既野一定同真正目的唔同

唔知新地收左中共咩呢

開始 "鬥地主" 遊戲了

農地無人種野就沒收 好簡單

lego咩，堆到密曬啊？
計埋車位花園閘同門口條路，仲要1000尺實用面積，建築面積一定唔止

1000間都比多咗

中共製造共同敵人唔係代表side with人民, 而係製造緊分化
等焦點模糊唔再單一針對政權, 呢個係文革手段, 笑完都要不割席繼續抗爭喇香港人

其實真係冇一半

已建設土地佔24.3%（270平方公里），其餘75.7%為非建設或未建設範圍（如郊野公園、濕地、水塘、魚塘等）。已建設土地包括房屋（6.9%）、基建（5.9%）、經濟用地（2.7%）、政府和社區設施（2.3%）及休憩用地（2.3%）

一塊地如果乜柒都冇，最後可能得3份1起樓，當然唔係話其他地方浪費左。但可能未必有10000個單位添。

咁你都要起條生路俾人行架

香港勝在有
高樓大廈

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

五大訴求 缺一不可

好囉...係咪唔撚洗起明日大嶼?

同意

根本行呢步就係想逼死四叔

雞排妹

個一萬億可以派錢

樓主都on9

捐咗d邊邊角角，迫城規會改用途
開發展先例
同降曬附近一帶的生態評級
到起好水電同馬路呢d基礎設施
核心靚地先會易d起樓
發大財係喺呢d位

做生意冇死錯人架

中蟈：想被捐地，定被自殺

咪係
支那要香港人轉移去階段鬥爭
唔好屌政府，屌本地土豪，完全係文革

咁你唔好要囉

岩..根本唔係抄家

政府一直都唔撚發展農地.依家新世界比埋地你無藉口唔發展

村屋有撚咁大花園咩。
1000呎人地已經計左啦，村屋最多700呎咋嘛。

新世界喺啟德攞咗咁多油水，依家都係嘔返啲出嚟啫

政府照屌，今個星期記住出黎

3萬尺係咪咁既概念 ? 定係大 D ?

原來屌政府會有著數..

唔撚繼續屌都對唔住自己

係咪因爲新巴城巴

又做埋D古惑野

依d係人民應份，唔係著數

屌。300萬平方尺先得27.9公頃，起碼拎番6000萬尺出黎先留得低過頭啦。

最小6個跳樓自殺，
千幾人被補，
正仆街政府

【2018年12月29日】政府昨宣佈將啟德體育園合約批予以新世界發展為首的財團，為期25年，但新世界毋須付出分毫，政府將斥資約300億元，由新世界負責興建體育園，2023年落成後亦由新世界營運，政府只分到營運收入3%。立法會議員批評，將體育園交給地產商隨時淪為「掛羊頭賣狗肉」的地產項目。

咁其實佢地渣住幾多地?

7左呢個係3萬尺

個股價

緊係有交换條件啦
真係咁簡單咩
少年太年輕了

100個你張圖囉

抵撚死

差唔多一個科學園咁上下

平時自己行入大埔，粉嶺自己睇
同你曬口水講多句都曬氣，仲係度講咩花園

平時見識少，google打村屋兩個字望下啦

三千個一千尺單位

你個標題岀事呀

另，新世界不嬲都係政府馬仔
叫自已堂口交數有幾奇？

細到

揸住一手恆基

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該唔好再推無謂post上熱門

我有村屋放租俾人㖭啦，
硬膠膠

一座起60層樓高 可以起幾多單位？

借位share片

家下增加士氣，叫多d人出黎呀

每次聽到有更多地就好不安
一日未停150個 多啲屋即係加快換血速度
寧願佢飽和 唔係新移民越塞越多都唔覺眼
唔知咁諗應唔應該

《六國論》
六國破滅，非兵不利 ，戰不善，弊在賂秦。賂秦而力虧，破滅之道也。或曰：六國互喪，率賂秦耶？曰：不賂者以賂者喪，蓋失強援，不能獨完。故曰：弊在賂秦也。

秦以攻取之外，小則獲邑，大則得城。較秦之所得，與戰勝而得者，其實百倍；諸侯之所亡，與戰敗而亡者，其實亦百倍。則秦之所大欲，諸侯之所大患，固不在戰矣。思厥先祖父，暴霜露，斬荊棘，以有尺寸之地。子孫視之不甚惜，舉以予人，如棄草芥。今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之慾無厭，奉之彌繁，侵之愈急。故不戰而強弱勝負已判矣。至於顛覆，理固宜然。古人云：“以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。”此言得之。
齊人未嘗賂秦，終繼五國遷滅，何哉？與嬴而不助五國也。五國既喪，齊亦不免矣。燕趙之君，始有遠略，能守其土，義不賂秦。是故燕雖小國而後亡，斯用兵之效也。至丹以荊卿爲計，始速禍焉。趙嘗五戰於秦，二敗而三勝。後秦擊趙者再，李牧連卻之。洎牧以讒誅，邯鄲爲郡，惜其用武而不終也。且燕趙處秦革滅殆盡之際，可謂智力孤危，戰敗而亡，誠不得已。向使三國各愛其地，齊人勿附於秦，刺客不行，良將猶在，則勝負之數，存亡之理，當與秦相較，或未易量。

嗚呼！以賂秦之地，封天下之謀臣，以事秦之心，禮天下之奇才，併力西向，則吾恐秦人食之不得下嚥也。悲夫！有如此之勢，而爲秦人積威之所劫，日削月割，以趨於亡。爲國者無使爲積威之所劫哉！
夫六國與秦皆諸侯，其勢弱於秦，而猶有可以不賂而勝之之勢。苟以天下之大，下而從六國破亡之故事，是又在六國下矣。

農地地價三十幾億

起幾多單位要睇你界到幾細間

今個星期同十一都要出黎呀

嘉湖山莊全部加埋佔地400萬呎

未計地積比，大概5倍啦

好細

地產商緊係有陰謀！！點會咁好死！！

最大問題係呢300萬尺係分散全港定全部雙連。
雙連嘅話差唔多等於1.5個維園（19公頃*1.5），再計埋地積比率,就有多d 作用，否則...

起咗個頭 你估仲會唔會叫你繼續捐呀嗱

幫幫手推行動post

點都好。都叫做嘔翻d出黎。

香港加油。勇武真係有用！

佢有1690萬尺農地未開發。捐300萬尺就可以正式開發。班地產商先發過豬頭！！

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

300萬尺,可以公私營合作起啲私樓

起多多都無用，綠白表一半半，最後都係益坐擁公居嘅新腥港人

村屋係七百呎 計埋路先一千左右
一千就夠
有多位千幾呎係無多個名/廢事測量 起大d姐

利申 原居民 上年測完量

屬於所有有份出黎行ge香港人

啲地係政府咪改到囉

抄咩家
而家比咗啲地出嚟
佢附近就會有政府幫佢發展基建同開路
之後佢附近起私樓就唔駛自己搞呀
得益多過蝕呀
瞓醒未呀

咪係

其實唔細 差唔多一個沙田第一城

完全正確
新世界只係拎少少地出嚟換一個發展機會
佢 keep 住嗰啲地, 都唔知幾時先發展
萬一政府集中發展明日大嶼, 佢有排坐
依家送啲地俾政府起公屋, 自己就係對面起豪宅
計落一定有赚

三百萬呎大約等於27.8公頃
以大圍美林邨計
美林佔地大約6.7公頃
住一萬人
4.5個美林邨
住四萬至五萬人？

收就=有錢啦

又打飛機

弊在賂秦

至少唔洗再用一萬億填海

我就快連要去邊到集合都唔知呀 點出黎呀

太多重覆post喇 行動post就冇人推

一陣幫你地推

捐地抛磚引肉柒婆一開始做特首果陣
四叔未老人痴呆果陣已經開咗聲啦
而家政府肯show佢係派彩， 唔係抄家

唔該！各位要focus呀！

政府：Why not both

大家推下行動post

咪傻啦,佢捐塊地出黎俾政府起公共屋村,咁先有公共交通同學校醫院,
地產佬先再發展周邊地皮,賣貴多一倍啦!
係就要再加地皮空置稅,由購入年份起計再用市價收稅
3年收5%,5年收10%,7年收15%
咁就差唔多

屌

我都第一時間諗起哩課

我唔覺得有咩問題喎
點解明明係一個德政都要俾連登仔屌？
我唔理佢背後咩原因
總知佢今次就真係確確實實幫到香港人
咁都搵到位屌
真係想知你地想點

Cut撚左150個先啦屌你老母

佢收反嚟係幾十蚊一呎

依家係香港人迫地產商，唔係政府德政，搞清楚

大陸咁興玩（鬥地主）啤牌係有原因

依個又唔係
香港最大中資係688中海
但佢地唔玩農地
佢地興一大舊錢壓死其他投標者
其實好似唔少行內人麻麻中海

不過除左688外佢地2669同3311物管同建築都大到仆街，市佔好高，根本依加政府好多野都俾中海中標
都冇乜幾多個夠膽得罪中海

到底地產商收埋幾多地呀痴線

收農地 $200-$500呎

係 新世界唔係第一個咁玩

四叔已經夾平夾賤47億賣左和生圍喇

等等先
我冇話係政府德政喎
關政府撚事？
我係講緊新世界
你睇清楚先

傻既 商家佬實無死錯人

公屋你有份輪呀？
居屋你抽到呀？
佢只係捐啲垃圾地段出嚟等政府開發基建
靚地段到時就可以腳印印唔駛自己發展周邊嘅嘢
單純起番啲私樓就可以幫自己賺到盡喇
瞓醒未呀

因為依家港共要收農地起樓

誠哥走得快
四叔等抄家

如果SHK property 捐返一千萬尺地就暫時唔捐你d商場

其實個運動跟本唔係土地問題，唔通而家每人派層樓就大家番屋企？
政府係咪藉口收地呀？

連李嘉誠都官方公開屌，呢條2世祖梗係比人郁先啦

誠哥笑到最後

地產都輸俾大陸

新界好多地
起翻D新市鎮畀人住同就業就岩數

官方認證誰被抄家誰有勾結

似係會咁

呢個正正係地產商既計劃
認為抄家既有幾耐無睇時事

正常
中海有香港正苦同中共照住

咁佢地要再捐多d

（若果）有埋《緊急法》就…

有乜好值得高興？
政府收地咪又係比中共

宜家係比中共一步一步慢慢 蠶食緊

睇野睇遠小小得唔得， 好開心係咪？

佢仲有大撚把地

如果"捐地"換到政府起基建就仲有著數, 一定計過數啦

1個圓方總面積有100萬呎

四叔應該有腦退化症（睇上次個記者會情況）
變相無左四叔坐陣
徐子淇老公應該比人夾得更慘

同新世界個新項目Victoria dockside 一樣咁大 起幾大 還幾大

唔好傻 佢捐300萬尺出黎起公屋 咁政府都要出錢起基建/社區設施嫁
佢剩返個D農地再起私人樓咪賺返哂LO

咁下次叫發展商起埋樓比香港人

全球最大佗地黑社會

你啱啊，為咗黨，捐咁少好意思咩

捐得咁少，月供就差唔多

身有屎？

伴君如伴虎

睇人仆街最開心

贊成香港出世嘅優先先可以攞到公屋囉

本地優先應該做,但係都係解決唔到問題

無啦啦 囤開地嘅地產商會捐出離??

宜家中共要清算香港d 地產商喇

邊個話無地！！等睇4大地產商 大把農地推！！ 樓價等跌

6分1個鴨脷洲

唔著手解決人口過多問題起幾多都冇用啦，講真，好多新腥港人當公屋係渡假屋咁樣做，唔少都比佢地空置咗，多多新腥港人，起多多公屋者都冇L用。

未必。
佢第一個投誠, 可以當買時間免被第一批被清算。
咁之後睇鄭家願唔願意走資/走到幾多。
但點快都快唔過李生

我唔理 五大訴求唔回應講咩都無用

太遲了

咪係冇野會關香港人事！我地已經自動變左二等公民！

[突發]今晚可能有得同林鄭對話！！！

關公屋同居屋乜撚野事？
憤青上身 乜都屌？
有個地產商肯捐地 都俾人屌
你唔屌其他地產商唔捐地？
你唔屌政府日日放150落黎？

屌一個肯出一分力嘅人 都只係得連登會見到

細佬比大佬壓住？

所謂深層次問題即係港中問題,人口問題,無得解

又話無地 屌你老母
一個奸商都有300萬地

300萬呎平地定係地積比可建樓面300萬呎

幾蚊呎買返嚟咋

好一個敗家仔

打中資就話德政姐

農地只值幾百蚊
以前十幾蚊

Agger 港共政府唔係浪得虛名

鄭家係英國有個大project

人地幾年前就提出要發展個邊既農地

可建樓面面積定係土地面積？

驚空置稅姐

共產黨不嬲當人condom, 就算係資深黨員都唔例外, 何況香港人？

有嘅，唔係港共政府應該都有機會嘅，不過要用好長時間同埋好多努力，對傀儡港共政府應該冇可能。
本身現存嘅褔利制度都應該要改革，之前係條街聽過個啊叔講公屋應該要設租用期限，我覺得好有道理。

咁撚好心一早捐左啦 依家出黎捐地九唔撚搭八 on99

炒家？ 佢捐完自己地隔黎啲地, 第時起乜佢第一個有得跟住起配套

新世界中咗啟德

你細心諗下你呢下算唔算為屌而屌

300百萬呎都好似好少喳喎

呀爺吹雞，唔該四大家族合作少少姐
好似馬雲咁姐，慢慢被退休

捐地

捐 地

國進民退愛國價1蚊賣盤，你賣唔賣？

下個新隆基

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

快啲到SHK

比人鍊住春袋捐係想幫香港人？
打地主係啱？
咁你唔捐？

佢仲有1600萬（待）更改既土地

一定係同政府傾掂加速改先捐

現在唔捐d, 實第一個被強制賣盤

話起公屋？
起完都唔係俾真香港人住
俾支那狗新移民住
屌佢老母

屌 咪又係官商勾結
你估真係益到真.香港人咩

好多巴打都講左重點
城規改劃要好長時間
基建排污道路工程成本極高
只不過推個波比政府做依樣野
可以提高自己社會形象，當基建整好之後附近其他農地補地價起豪宅
你話捐熟地即時起得屋既地就真係有良心

大業主又點 咪又係要交保護費🤷🏻‍♀️

成個元朗南都係新世界天下.

有錢佬既地
我地呢d窮人睇唔透

成1800萬呎先交300萬呎，仲無講係邊。其實可能係投石問路，文少少出來，令附近的農地可以轉成住宅。

唔係咁睇，而家唔捐弟時就抄家

呢d叫抄家

新世界 同 恆基 都分唔到
仲扮到知內幕有料爆

記錯姐 唔洗咁串既 仲有你想知四叔間公司係咪放左知黨委落去 咪自己google下囉

農地一直唔係規劃入面，無得發展
捐咗一啲俾政府起好
剩低咪順理成章有得起豪宅賣囉

捐出黎, 賣返俾發展商起2萬尺樓, 政府舊錢上繳雜總

咪又係捐D頭頭尾尾
比你起橋起路駁水駁電
到時佢一早留起左果塊地王
就會升得快過火箭
實冇死錯人

小博大唔會捐咁多地，通常係指定一個area,等政府起路鋪電，一次過捐咁多政府都起唔切啦

唔緊要 捐多d等人恐慌性走貨

捐

共產黨充共土地啦

新共產主義已經殺到黎香港
黃皮膚做生意唔好學人爭第一啦

反正都唔會停，不如起左比啲負擔到嘅香港人先

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

截撚左150先講 話撚知佢捐十萬億精

點解政府要搞農地？
點解唔搞工廠大廈？
冇農地 香港就要依賴大陸入口農產物

而家要地主捐地，遲啲就公私合營，之後就國營，鬥地主

[行動 post] 929 銅纙灣 重現新疆集中營 行動，矇眼靜坐，集中討論post

起幾多屋都唔關你香港人事啦
一係就快啲去大6囯國
搵個女人勁生細路

咁捐地就關你事！

［929］[點解無人講]新疆集中營，明日香港

純哥個樣無論咩表情都感覺好串

比你真係諗多左比大陸西就有份

政府都唔撚明,就算而家賣到100蚊呎
都係5大訴求,缺一不可
我要雙真普選

民建聯好似有同政府講過話啲人係因為買唔到樓所以先上街

鬥地主睇黎真係黎緊

仆街啦

有撚利益

共狗叫你捐就捐啦

牛屎佬肯出黎未

農地再轉棕地發展
無錢賺收咁多農地把撚？

誠哥又贏

捐俾政府起公屋俾大陸人

笑到最後

香港已經無得再輸

係第一個配合政府,呢D叫交保護費投誠,話俾其他地產商聽,唔保護費就抄家.
你有無睇讓子彈飛嫁?條橋完全一樣.

冇傾掂數你都唔信啦

捐300萬呎！自己剩低揸住嗰D轉到住宅地發大睇，有咩野抄家呀？做生意只會計數！亦無必要計人賺幾多！等價交換！

你目光都幾淺
捐地係要政府發展周邊用地做基建, 發展商之後就可以起私樓腳印印收錢呀, 良你老母心呀廢閪, 智障就唔好學人上網啦

土地面積同可發展樓宇面積是兩種概念

長實最少地又贏
之前仲講緊驚長實最少土地冇得發展，點知其他發展商要捐返出嚟

可能捐出來d地都係分散的, 呢度幾千呎嗰度幾千呎, 跟本不適合起樓

區區果34億，兩下手就賺番啦

明明囤地囤得最多係班中資地產商

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

300萬呎咪又係中國建築負責
轉頭中國建築比返多少錢你

屌，又係wor

四縮早幾年第一個衝出黎接海航火棒解圍
有後台架
同新世界呢啲孤兒仔無得比

點都好過填海
咁諗會好過d

真係要祝福其他人大富翁

咪係，
千絲萬縷，
好似法國大革命咁，
遲早會清算呢班友。

全部斬到碎曬捐，起好基建再發展自己撻靚地

共產黨鬥地主起家，成班地產走去奶，遲早比人連根拔起正傻閪

繼續攬炒 唔好停

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

公屋咪又係益果150人

所以要起居屋

全部私樓巿場競爭最好

擺明檯底傾掂曬數啦，抄咩家

唔怪得話約一萬人受惠

幾十億濕濕碎啦

到時政府發展埋週邊配套

佢仲係手果d地咪fat fat囉

係比社企都唔直接比政府起公屋呀

似呀 睇佢點回應

好明顯係中共迫9佢啦...如果一早咁好利益....一早捐左啦..

300萬呎呀 大佬..幾十億

起完樓送比大劣蝗
之後就話起左幾萬個單位香港人都唔滿意

仲有一班人

300萬尺即係幾多錢？

抵啦
遂個俾人割肉

土改啦不如

新世界大把地啦 捐嗰少少爛地

慘慘豬

咁撚細就咪撚捐啦

x2

正所謂唔熟唔食，緊係搵最親最聽話嘅落手最快靚正

新鴻基仲on9啦，連話捐都唔肯，公關都懶得同你做
留名等睇清算埋新鴻基

咁少？

我覺得新世界識玩喎，唔理佢點都好，300萬尺地實實在在俾出嚟，其他發展商俾人問到口啞啞，如果在商言商，都叫高招喎

拋磚引玉，地產商點會蝕俾你

奪先機，扮曬好心，高招

捐地示忠，其他地產商仲仆街了

現時的公屋都不是比本地香港人住嘅

政治交易嚟
佢攞住嘅係大量農地
唔改土地用途就唔可以用黎賺錢

佢唔捐返個維園
手上嘅農地都唔晒旨意改到土地用途

不過今日政府開始用呢招嗱渣招
以後各種土地保護費會接踵而來

其他地產商仲唔快啲捐，共匪分贓了

親政府都搞成咁 其他地產商應該仲陸續有黎

抗爭帶黎既好處
請繼續下去支持

其他地主之後未又要跟隊，班圍村佬遲啲仲仆街

好多農地都係好耐之前低價都買返黎，捐少少出去都唔算係抄家啦，相反四叔咁多農地都冇出聲

佢地有著數喎

再唔捐地 監都有得你坐😂

新世界算反應快，第一個出黎，黎緊地產商嘅利益一定會被犧牲，自己交出黎好過第時比政府問先交啦。

【止暴制亂 解散警隊】新口號推到全世界都識

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

家陣到四叔

人地都發晒啦 依家係當搵完咪比番少少出黎囉 比你講到要破產咁

so true!!!